鑽石王牌Act II 200話打後集中討論2

個post 開咗幾次先開到

上個post 就1001 但見好幾日都未有人開新post

nplm

劇透

留名
休刊嘅日子特別難捱

天狗嘅等級冇乜理由比金丸擊破⋯⋯都係要等到最後一局

要捧金丸要下任四棒

印象金丸都唔少失誤

金丸果然沉船了⋯

好睇要推

佢表現真係麻麻，又會失誤害澤村

得返2個半局，似澤村要靠自己上壘

嬲撚咗 成條打線啞火

沢村變咗成宮鳴

動畫出返未

你瞓多三年左右應該差不多

難得睇到沢村開始穩定

好想繼續出返動畫 就咁睇漫畫都覺得好好睇

屌你天久成個痴漢咁

動畫出返第一場就講返雷市點輸俾市大